屌你老母呀祖打手打撚夠飛機未?

我係鍾意留係lihkg呀， 吹呀?

咩高登是我家，我家你老母呀，你老母個西咪你家囉，你鑽返份去啦

有啲假膠無收錢做義工

個班真係好戇鳩